其實我一早覺得孔德賢仆街，鹹濕仔咁，出左post屌

勁
咁早留意到個鹹濕仔

後生仔成個節目已經夠戇鳩
屌佢老味成個節目講廢話
講撚左幾年
撩鼻屎 痾屎唔出都拎出黎講
唔明tvb jm9肯徙錢響班垃圾度

我再預告
有個四眼，叫咩阿楓，遲早都會出事
tvb又係戇鳩，夠膽搵佢拍劇？
成個mip咁
之前重有個叫阿宇
樣衰衰咁，重夠膽選校草
個咩波波一睇都知波大無撚腦
重有唔明jm9 tvb選完港姐即時會比佢地去後生仔做訪問
想貶低港姐形象 ？

上後生仔傾吓計就當自己係明星

而家tvb比佢拍劇，白癡

你讀過心理學？你點知佢享受奪人所愛嘅征服感㗎？

我真係讀心理嫁，咁都比你發現

個阿楓個樣好似有啲智障

小弟都係求其估算你讀過邊個學系，又會咁都一啖咬中嘅

呢個仆街孔德賢正賤狗公冚家鏟
果個垃圾節目搵幾條仆街係度9吹講埋D垃圾, 真係唔知咩人會睇,

大臺咁多演員，係要搵佢拍

我係Oxford畢業

市面好多artiste怕俾大台強迫變藍或者幾努力都入唔到藍圈就走鬼，咪得出劣幣驅逐良幣嘅醜劇囉

No wonder🇬🇧

成班on9